共和黨參議員麥凱恩明言：不想特朗普出席其喪禮

患上腦癌的美國共和黨資深參議員麥凱恩 (John McCain) 正著手籌備自己的喪禮。知情人士透露，麥凱恩已透過親信轉告白宮，當他死去後，不想邀請總統特朗普出席他的喪禮。

曾經在國會內與麥凱恩共事的現任副總統彭斯，則會獲得邀請。麥凱恩希望能在華盛頓國家大教堂內，舉行安息禮拜。

其他將會獲邀的政界名人，將包括前任副總統拜登、康涅狄格州前任資深參議員利伯曼等。最近數周，拜登和利伯曼分別前往亞利桑那州牧場和醫院，探望麥凱恩。

麥凱恩與特朗普不和，已是眾所周知。特朗普就職後，麥凱恩曾多次公開抨擊他的政策。特朗普反唇相譏，指麥凱恩不是戰爭英雄。去年夏季，麥凱恩投票反對廢除「奧巴馬醫保」，被特朗普狠批。

麥凱恩與癌症搏鬥已超過過一年。他早前因為腸道感染要入院動手術，現時在亞利桑那州休養。

呢d真係腦癌

姓麥既都on99

左膠麥凱恩

死都咁無風度

等睇侵話佢癌症上腦

Republican Traitor

可能人哋冇放過你在眼內

屍屠嘩

侵侵好似講緊：戇鳩

咁睇侵個樣有d似鷹，真係命中注定中興美國

條友真係腦癌，你估特朗普好想去咩

依度笑mcclain 班小學雞，知唔知佢曾經係越戰時期自願留係戰俘營換取下屬可以提早離開？佢一直留到最後一個隊員離開先肯返美國。 Have some respect.

同司徒華條撚樣一樣癌病生上腦

但臨老唔過得世

邊個08輸比奧總?

輸唔緊要
仲要做埋跟尾狗
做足成世狗
本來諗住入硬president club
點知阿侵一腳踩入黎就做左了

唔鐘意donald trump, 行使議員權利投反對票就cancer上腦？
Trump 稅改嗰時先讚完mcclain 做手術都返去投票係true hero, 都無你地咁私怨上腦

人地美國war hero 都要比你叫做跟尾狗，去到美國小心比人打柒你，不過啲反戰左膠應該會睇住你

成班連登仔好似邪教徒迷戀教主咁迷戀侵，人地唔鐘意侵就＝抵死
仲惡過d紅衛兵

fox news 同trump 自己都唔會公然侮辱自己國家war hero

上校大把人來睇你啦

世上總有班無知既人,咪當笑話算

The very foul mouthed Sen. John McCain begged for my support during his primary (I gave, he won), then dropped me over locker room remarks!

16年

又佔高地，道德批判，你係言行一致先好啊，戲言兩句少條毛咩，批判人就叻，屌人果時咪又係偏頗，唔通又話你惡咩，偽善到喊

traitor

respect條勁想發動3戰既軍事工業傀儡
比美媒洗腦愚蠢都有個限度

17年

咁john bolton 又係和平使者？

咁要用愛與和平感化極權國家？
再講mccain 比起john bolton 已經算溫和

人地三代愛國，守衛美國接近100年，唔見你走上USS McCain 屌McCain cancer 上腦？

按錯負評 呢個正評x10000000000

連登都有好多人想發動三戰

mcclain係打仗上真係鷹派到極點

笑又唔俾笑，鬧又唔俾鬧，你俾個list嚟咩人笑得屌得啦，等網民唔洗侵犯神聖

笑唔係唔得，不過希望你了解mccain 係越戰立過嘅功之後先笑，依個亦係當初人地老人家幾十年前願意犧牲自己條命（仲要唔只一次）守衛嘅言論自由。

當然，如果你反美/反戰嘅話，所有人都理解你點解笑McCain, 亦無需要解釋

佢地只係想幸災樂禍啫
撚知美國啲野咩

有班傻系當左條腦癌撚係神咁拜 佢地自己唔知係美國人定香港人
btw笑你咪笑你 係咪要槍殺我?

好似呢d野有家族遺傳
好快個女都生癌

好小氣，公事唔同立場就嬲埋個人

唔洗殺你 你咁撚ON9已經得到應得既懲罰啦

唔好咁政治不正確大家咪好討論囉，我諗呢度無人係仇佢，大家都係貪口爽，係仇都係仇支那啦

改圖?

咁易比人trigger就死番reddit啦
仲撚麻煩過左膠

仆街 睇錯麥美恩

奧巴馬成功係賣左某國家同大陸狗合作
做中間人從中賺利潤
錢多左自然人都醒神d
咁下一任就係幫obama解決返個難題

連自己葬禮都政治化仲想要人尊重？ 前嗰兩代愛國唔代表啲咩㗎喎

葬禮唔想某人嚟都政治化？

佢左？

人種基因特質

冇人叫你當佢神咁拜。
基本尊重都叫當神拜？

BTW, 我係美國人。

侵做過啲咩得罪過佢？咪就係政見唔同，因為政治而ignore 一個人唔係政治化我都唔知咩叫政治，跟住再同時叫Obama and bush致悼詞 好撚核突囉做得

有病，連正常判斷都做唔到，投票又去唔到，身負重任都唔肯退落嚟係盡職定自私？🧐

咁就可以唔使基本尊重？

你skip 咗成個2016 presidential campaign 同醫保法案？
雖然trump 係mccain 出事之後都收口

再講funeral 依啲唔係私人場合係咩？唔請friend 唔通請政敵？

第一我冇屌過佢啲咩

然後用返同樣例子我又真係對司徒華欠缺尊重

邊個一出院即係仆返去投票啊，無mccain tax reform 收咗皮啦，再講人地任期得返幾個月，辭職都唔會補選，到時gop 得返1席majority 點搞
人地撐住係為咗成個黨但比你屌

我都極反對司徒華既真正政見。
但我會對佢有返基本尊重。

如何君妖呢類級數就連基本尊重都唔會有。

唔係高地唔高地，而係睇人唔係淨係睇成就，仲要睇貢獻
睇你個樣都係一有機會就奶共架喇，只看結果，不看過程

麥凱恩都左膠 唔好玩啦
連燈仔有冇咁鍾意trump啊

佢都叫左咁世上真係只可以得班Neo Nazi neo Nazi skinhead 三K黨先可以叫右

連登啲時事政治post嘅水平係咁上下架啦，唔妥trump就係左膠

自己嘅喪禮點搞都要班trump fans批准

人地留言恥笑都要你批准啦

屌又講一套做一套，樓上張撞到侵仆街嘅圖，你去遣責左p圖條友唔識尊重未?雙重標準，左膠咪咁撚煩啦。

宜家侵做到野咪讚，做唔到野咪屌囉，有錯?

尊重啊大佬，咁你屌左未啊

雙重標準就雙重標準啦，你逢侵必反都好意思串人當侵神咁拜

以為洗牌到佢地上位

咁抄登囝又屌鳩犯文同建制狗私下frd?

死左佢啦咁

左膠真係無撚得救

could be fake news.

a10平又唔係平
勁又唔係勁
都唔知keep嚟做乜

連登仔連麥凱恩係左膠都噏得出！？

btw想睇原版英文報導

應該係指呢單:

At His Ranch, John McCain Shares Memories and Regrets With Friends

The Republican senator encouraged the former Democratic vice president to “not walk away” from politics, as Mr. Biden put it before refusing to discuss a possible 2020 presidential run. Mr. McCain is using a new book and documentary to reveal his regret about not selecting former Senator Joseph I. Lieberman as his running mate in 2008. His intimates have informed the White House that their current plan for his funeral is for Vice President Mike Pence to attend the service to be held in Washington’s National Cathedral but not President Trump, with whom Mr. McCain has had a rocky relationship.

McCain's inner circle planning on having Pence, not Trump, at funeral: report

Jake Tapper: McCain not wanting Trump at his funeral is ‘real moment for the country’

真係唔怪得人地笑連登低質
成班盲毛唔用腦

你停留係八十年代就係嘅

我唔鐘意嘅人同事 = 左膠

A-10到而家都唔out喎。
美國陸軍部隊至愛有佢CAS。
而且係美國空軍有人攻擊機中最低生產及維修成本而有最高效率既機種。
空軍想R多啲budget研發新玩具先成日想收佢皮。

係平喎，你同冇人機比就冇得講。
唔勁? CAS來講全球有邊隻機夠佢稱職？

左膠

Super Hornet平過A-10喎
CAS唔係得strafting run㗎
連登啲軍事迷都係歷史撚

你覺得CAS=淨係用機炮/火箭+低空低速
咪最好囉
而家CAS一個coordinate已經搞掂啦

最記得佢講
He is a war hero because he was captured. I like people that weren't captured.

你叫連登仔走遲d真係啋你都on9
仲respect

連登仔:佢唔走係佢ON9姐嘛 都冇人叫佢留
留完就拎出黎佔道德高地 有預謀

你Hornet滯留operation area冇A-10咁長。
CAS係唔係得strafting run但好似阿富汗咁既戰區strafting run好緊要呢。

利申:有屋企人係現役美軍。一個army medic, 一個army ranger。

理想與現實既分別

留幾耐睇base係邊姐
但係A-10慢過Hornet
唔知要等耐幾多
而家有APKWS唔一定要straft

A-10直情可以長期station喺設備簡陋及冇正式跑道既forward base喎。

但係會唔咁做先？
後勤麻煩
又唔係STOL
唔係周圍都好似歐洲咁
有截一兩km嘅高速公路俾你咁用

A-10可以推到最前線機場都得
Hornet你丟極都係機上果堆炸彈

唔係得過快字就得
地面軍隊最想就係Keep住有空中支援一叫就炸

而家唔洗做同可以咁做兩件事
A-10本身設計就係可以忍受到未整備機場升降
超級蟲忍唔忍受到？

條友滿手鮮血都要respect

兩次Gulf War已經都有咁做
A-10既後勤支援需求重冇F-18咁高。

講明繼續會用。

而且地面部隊一向認同喺對敵鎮攝力方面A-10都優秀過其他任何機種。

真正左膠出場。

即歷史上所有軍人都唔deserve respect ，包括解放二戰集中營既軍人。

上咗岸之後為咗斂財而做大鷹派推啲軍人去死
同喺戰場上搵條命搏嘅人係兩回事

連登仔無乜國際知識，總之屌打嬴國既人就要盲目支持

錢就俾咗
冇理由唔用囉

架機慢先要forward basing姐

殺自己友都唔差㗎

邊度關事

就算已經換緊F-35，都取代唔到A-10果類重型CAS既高效
低空機動性同火力又遠超直升機
成本同後勤支援又平過超級蟲果堆

而且美國空軍一cut A-10，陸軍一定即刻買攻擊機

你估F15、F18等機未試過誤炸自己友

咁點解USMC會買F-35B?
唔整架STOVL攻擊機？
又V-22
唔係冇錢㗎
USMC想做埋空/海軍個份？

點會唔關事
架機慢咪要base近啲前線囉

香港賣港賊想同美國總統比？
係咪想笑死人

要艦載

你飛去前線
同你可以係戰場留幾耐差好遠
forward base係比以堆攻擊機可以更有效率攻擊

唔整架艦載攻擊機？

Marine既F-35B係想囉黎取代F-18
而且唔可能同陸軍/空軍一樣可以有大型機場放咁多重型戰機
所以海軍先用多用途戰機

USMC個development budget 同Airforce差好撚遠

要更有效率
係因為佢本身效率唔夠高
A-10 cruise speed得一半
地面急call
跟住要得耐一倍
等唔等到啊？

一架America-class先落得12架F-35
邊度有位放純攻擊機

咁Marine點解有F-18?
唔keep A-6?

地面急call既就唔係派A-10出去

BTW，你未叫架F-18可唔可以係戰場上空兩個鐘做CAS囉

唔放F-35咪有位囉

架A6做到你阿爺喇

次次CAS都係急call㗎啦